MHW護石無知一問

想問下護石三級係點樣升上去 想要個攻擊護石3

我個武器店見唔到有三線可以整 到底係我太廢未解

鎖到定係要將啲護石升級

強化裝備-> 護石 ，好似防具咁升就ok
利申：用緊體術3lv

問題已解決 我係on9仔

唔該哂 原來自己on9咗

咁撚蠢

連護石有得升都唔知